[gay] 五月天搶飛大行動的心事分享區 (55)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
聽朝九點嘅運氣
祈求搶到飛

新人留名

咁快新post?

23個鐘啦

@魚巴

大家好 我新來的 請多多包容

死啦你去

新人

新人新po新煩膠留名

特登tag魚仔好衰

雷巴乖

非gay 但見到五月天就入咗嚟
我都想搶到啊

幾時都話第一個留言好重要

加油

小丸子都有歌詞叫
小丸子又有心事

莊莊瘋狂召喚魚仔

🤘🏻

我係因為小丸子所以改依個名啊

魚巴

你打電話定上網？
好緊張
打電話又驚唔通

打電話一定唔通啦

我要買到呀
上網又會慢

both
不過年年都打唔通嫁啦
都係等29號公售排隊

打電話買唔到就唯有公售
但我唔知去邊度排好
我想問係咪唔係個個城網counter都有得賣五月天飛？

個個都得嫁
通利都係
我上年係jccac 2013係屯門大會堂
兩邊都唔錯
今年係秘密

我係上年睇完一次之後就鍾意咗五月天 所以乜都唔識
多謝你解答

優先購票 - 東亞信用卡 優先購票 (3月13日9AM起,熱線:28 611 611))

係咪夠鐘猛打依個 number. 就得？

我覺得係

加入五月天永遠不會太遲
10場應該都易買嘅
尤其佢地公售出名多飛買
上年有人排到17x都買到
有咩想知嘅入依個系列post呼叫我啦
話哂都比佢地呃咗好多年錢

yes

調教熊男朋友大行動

上年係舊登有個巴打幫我買
但佢都加咗我70蚊
今年咁啱day off可以去排
想靠自己買到 我一定要買到

五毛天

Let say 俾我打到？
係點買邊場嘅飛？人聽定電腦定點？程序係點，第一次有興去爭

人聽
要邊場
咩價位
講信用卡資料（今年東亞）
留電話
完

有無人都係東亞一齊打？
私心想用公司啲線打過去添

電話使唔使sms？
我問我老豆借卡 都唔知申請嗰陣係咪用佢依家個電話
琴日先睇到話原來如果唔係 可以send信去講 但要五日 都趕唔切
唯有希望係

好彩我唔洗借

但電話嘅都應該唔洗注冊信用卡個部電話打過去吧？

好似話上網買 電話要用sms驗證碼

應該唔洗sms
電話留自己都得
兩三日見未過數去打一打佢個電話睇下有無留錯資料

麻煩說多一次 證實已經不可以
麻煩你多一次 數我缺點

上網好似要
買其他好似有

之前一埋神婆 依加一埋五月天

唔見佢寫用熱線嘅要點認證。
咁即係洗唔洗用跟卡個手機no. 打過去呢？
仲諗住霸公司啲電話線打過去添

咩電話打去買都得啊

等我聽日啪著曬啲線一次過打過去先 唔知 work 唔 work 呢
其實我無咩興趣睇， 只係想買俾人

就放工

講翻聲先
屌晒岩岩扮新人+tag我個d衰人

hi 多謝支持

btw我隻兔仔冇事呀

我有東亞卡，可以幫熟人訂啵

我真係恭喜你呀.jpg

打到先講

你係呢個post既新吉祥物同神婆，好似係

點會打唔到
上次叉蛋都打到

叉蛋？

你得咩

咁係exactly 9:00咁打定提前十秒打定？定根本唔洗咁緊張？

佢得唔得就唔知啦，但我知有人一定唔得

應該得，仲唔洗 KY

我比較想知佢一個電話有幾多個人聽

我獲獲都係平常心買，因為次次都唔係我睇

咁毒！？邊個

一買買四張？無人要咁點
買咩價位好

響後台見到有個大隻眼鏡仔已經心動
收工響更衣室又撞到佢，除衫見到佢大隻到

叉蛋=exo

眼訓但係唔捨得個星期日

其實係要圖

真係唔知
上個星期買lala前10秒打係講未到辦公時間

最多四
可買一二三
唔會無人要
除非你太黃牛價
入場聽買380
粉絲like me980
btw 事實係買到咩睇咩

好想要

吉祥在邊？

岩岩係希慎見到個靚仔用藍芽耳機(有橡膠連住果隻) 好型 仲要係17-18歲咁 唉...又MISS左個機會

更衣室點影相

MISS乜鳩
講到你有機會識

聽日又搶下先

去完西九

你...想點

我買喎，要？

我又搶一搶，益下街坊先

咁買中間價好似保守啲？一係兩張一係四張

收工

我係問你需唔需要用到呢張野姐

點聯想到同大食有關

Hi

但…姐係咁雞莊

你好似唔記得咗你要塞西隧同例遲返工

幻想緊被屌死

叫啲兩餸飯做晚餐

其中一個係 “鮮茄餐肉炒蛋”

碟餸出到黎係餐肉炒蛋 + 個頂部放左 1/4 舊蕃茄

我7點起身呀
應該8點半返到公司

抄牌 不過人地老豆好似係到

人地見到你就掉轉頭啦

行街shopping

問你地樣野

如果我黎緊五日，一放工就仆去佢番學附近嘅 Starbucks 等佢（at least one hour) 先番屋企，let say 出現即係提前原諒我嘅話。
你地覺得以上係逼緊佢定係sweet ?

逼

逼
同啲人跪低講你唔原諒我我唔起身有咩分別

人地都做到咁
你係呢段期間仲要不停轟炸
厹都要有一個限度

咁好啦

唔係呀，佢無嘢

唔好嬲我

咁做咩嬲嬲

啱啱返到屋企，憤怒地留名

Mission abort

買左兩條緊身運動褲
要減肥

有無人聽過
「Parallel and Repeat 」

緊身

我都想減

好啦影完相po ig就可以擺衣櫃最底

我不知幾想幫佢含

人醜就要

我都知

主動出擊

你屌佢佢屌我再雙龍我

我係為健康囉屌晒你地

游水減肥去

公廁

其實食西瓜提子等舌埋啲核有無問題？

冇

你唔好同我講你做左廿幾年人食西瓜撩走哂啲核先食

熊

有 d核會係你身體發芽 生長

好想唱k唱哂d情緒出黎

唱啦唱啦

我想知結果多啲

韓國熊
@九十六

至少我岩岩都令到商務個肥妹對我發姣先 佢係咁望住我

雙管齊下跑步加油水

笑死人咩

撩我 又好聲好氣叫我俾個like商務個page 有88折
仲自動波幫我share埋

岩岩我都去完誠品喎
之後係商務買書我前面條仔俾咗張會員卡我買野有8折
但我唔識佢 勁好人 諗住抄牌已經走咗

銅記？

屌我岩岩都上左誠品行點知誠品無政識中英我先死死氣去左中資商務行

酒店房卡呢?

YES

都叫解決左一個之前既問題，希望好似神婆魚講咁，可以同心儀對象get closer

頂我話唔定係你身邊經過都唔定

我欠魚巴一餐飯
希望佢講既野我會改到同自己開心D
最緊要係點先唔會因為空虛而搵人
我重未搵人呀

岩岩走左去搵政識中英同村上春樹D書 結果冇買樹上春樹D書反而買左本人間失格

幾耐無揾過人

同你要用公筷/ 食碟頭飯

我睇宗教同動物
之後去佐好書分享

唉！我都被魚巴贈左幾句，我都差佢一餐飯！

加油呀你
等你餐出POOL 飯

咪上次同佢坦白跟住剷咗Apps到而家

[/ quote]

你地好熟咁啵

好耐啦喎

你都冇同我地講坦白左

有得出，實請

下乜原來有

我無記錯應該有
之後話慢慢改
加油

咁坦白都唔分手 真係好
係我知我比人帽左半年實接受唔到叫分手

下次魚巴再去誠品搵我 一齊買書 我要儲積分AH

好嘅開始

下你呀不了

沖涼先 要早訓

我大概知我問題出左係邊
前題係因為我既仆街自私同空虛

每個人都欠魚巴一餐飯

能夠請魚巴請飯,that is my great pressure

佢冬完眠

屋企唔會嘈醒佢既咩 同埋而家天氣凍番啦咩

想拎佢去整龜苓膏

好

殘

Somewhere over the rainbow ~~~

忍

龜控

我都係龜頭控

見到龜頭興奮係0既天性我唔怪你地

阿斯瑪

屌我

借聚餐為名,識仔為實!

點解最近可以冇戲好睇

聚條撚 點樣大家係同一個飯局一齊請魚巴食野 "賺"爆佢個胃都似

美女與野獸
波士bb

tt 電影區

龜板不活取就沒藥用了

卡西

哇屌
兩個都

呢個高質啲

屌 好想知係咪一影完相就即刻除褲解脫

要練到咁真係好難

呢個高質好撚多
我屌呀呢個
我睇火影都有J佢，好正

係喎都唔記得有美女與野獸

佢同鹿丸有h漫

咁陌生嘅個名
新人？

一係就成炸好戲一齊上
一係就冇戲好睇

未就係，屌呢個啦

Game Of Throne 就又新一季
好期待

一陣又係某空改名

新人要先召喚

戲喎

差唔多瞓了
晚安
「我諗聽日一定會更加開心嘅姐」

鳩入唔俾嘅

好想睇 唔敢睇恐怖片

睇the magicians

Good night

帥到

依個正呀都，都幾鍾意麼法題材
最近先番左新一季好似係
都未 down. 黎睇

我要做一個救參96小時個老豆，好有型
為左個老婆同個女

Once upon the time
Emerald city

好man 屌我

我岩岩做到會員了

我兩套都有睇喎
One upon 由佢出個下已經有追
個細佬真心好阻
戇鳩鳩咁成日都

翡翠就仲未捉到佢想點，覺得生存唔耐，好似係

睇唔到右面個樣 不過好似好正

我或者都係深潛番一個黎拜先
So tire

前面好好睇喎
成日啲劇情睇落冇關係咁但其實全部都係以前一細件事影響哂
後面都好好睇 覺得好撚正
Magician>emerald>once upon a time

回魂凶鈴
仲有套碟仙2

我幾時先可以做到呢個程度

一套都唔敢睇
好想成個場淨係得同我好好好好好熟嘅人比我盡情咁嗌呀叫呀驚呀

我呢

係屋企睇
btw上年入場睇咗lightout同貞子vs伽耶子
我上咗引入場睇鬼片

屋企睇9嗌

人生睇左咁多套戲入面最爛最垃圾最無奈嘅戲沒有之一

日日

要買碟

新人?

咁岩名有相似定點呢

日遊

佢爛尾姐
但無可否認無論咩結局都唔適合依套戲
佢地三隻鬼其中一隻死都唔會好睇

咁都爛尾呀
根本成套戲由開場爛到完場

咁用魚巴張卡買野 我一邊儲積分

你地識嘅舊登人

咁岩似炸嘛？

我覺得佢故事唔錯呀
btw 好想睇碟仙2
幾時肯上

下我同兩個朋友睇佢地都一致認同我講罰

亞洲既鬼片so far未有一套超越到見鬼

冇睇過 見鬼10就睇過

見鬼都冇睇過 小學雞

算係新人

好呀

佢個陣1歲

我可能比較異類

誠品好遠

好大受打擊
已經唔夠時間溫書 然後隻狗懶屎係地下 俾我個轆轆到然後我有排抹
然後隻兔周圍柯尿 仲柯落食物兜
重點: 我阿哥冇啦啦帶佐第二條好撚豬西既女番來 但佢未同佢依家條女散

post呀哥相出黎示眾

靚都話
豬西真係

屌佢嚴重影響到我心情

叫你呀哥執狗屎
叫豬西執兔尿
你專心溫書唔俾上連登

收交

洗鬼理佢

屌條女仲要同我SAY HI 心諗你知唔知醜呀
有種好唔開心同嬲既感覺... 但成件事明明唔關我事...

你選擇報串俾佢條女聽定忍住唔講?

扮弱智仔上去fing呀哥隻手
哥哥哥哥 點解唔係前日果個姐姐既？我要果個姐姐呀 嗚嗚嗚

痴撚線

到時佢就真係bubu啦

即刻有番晒MOOD

冇佢條女CONTACT... 有既我會講

好治癒

變態

好鍾意返工

呢排皮膚好左勁多

莓莓

因為咩事

得閒死唔得閒病就係你呢D

腸胃炎之後好少食肉可能因為咁無打過丁 咁皮膚咪好左

矢豬

下

排清毒素

要健脾皮膚先好

屌 聽日又返工

我都係

好大壓力 已經頭痛緊

辛苦你了 我只係覺自己好窮

我係又窮又辛苦

莓仔鬼上身

我邊有
加油六巴

聽日又返工，到而家都未瞓

其實十二點先收工

Hea陣

咁夜先收
返幾放幾

返四半今日
Parttime每分鐘計 無所謂啦

我終於整理好晒份notes了

咁夜仲有冇人？

做緊咩？

預備瞓
頹廢緊

New member?

早抖咁多位

真係新人？

仍會期望 你仍然或者需要我
人於哪方 我隨時來替你附和
從無離開過 假使你仍許可
來日再由我 危劫中護航
回憶太多 似洪洪烈火蒸發我
無悔飄蕩 慶幸仍能替你寂寞

真係呀
平時大多數都係CD-ROM

巴打咁夜

美國JJ

Oh I see 原來夜嗰個係我

做咩事仲未訓呀?

失眠係咁

熄一熄鬧鐘由03分變16分

咁點健脾

spleen好似話係幫助白血球成長既培育室

做運動都可以姐~~~

運動

呢個好啲

算係？

加拿大JJ

就地正法

而家成日都好似訓唔夠咁 點算 個人愈黎愈攰
會唔會係同我呢到落雨有關

sor咁你都係咪搞test住

關

唔關事啦 係呢幾個星期愈黎愈勁 好似冇一日訓得夠咁

btw 啱啱去呀姨屋企 我家千金松鼠狗女去左hum隻公仔 好咸濕

btw閃光巴鍾意白淨1
咁我知你老公係咩人了

識食識食

加拿大邊到?
我係紐約到
同加拿大幾近

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

遲d講

NY 好遠 我西岸 溫哥華
我好好好好好好好好vdv木好好好vdv樓樓好好vdv樓想去一次NY 同多倫多

我十分肯定你估錯 我地好少合照..
以前仲係中學果陣我成日比同學話係gay 搞到佢唔係好肯同我合照 就算係都好生硬

唔洗理佢嫁啦佢成日都懶醒

如果係條仔既話我真係信 靚仔過lky_yinyin好多倍

點解呀?
溫哥華冇咩做?

lky_yinyin太細路樣啦

ps.正如你之前講既係沙灘同你曬果個正好多

唔
點解見到樣衰過我嘅我唔會自信啲但見到靚仔啲(或者我覺得靚仔)啲嘅我又會自卑啲

因為不要分這麼細

你自己應該知答案

早呀莊巴

同我曬太陽係我第二位朋友囉

不過你見到既其餘幾位白淨仔仔的確幾吸引
一個就修長 啱啱練左6舊腹肌 一個就游水 個身厚D 有少少肉地 混混地血咁

你會想要個樣嘢先會同佢比較
好似係

唔知
明明條街醜過我多過靚過我

好似係

okay 啦 要等到夏天先好玩 遊山玩水唔錯架 不過其餘時間啱退休人士囉 同埋我未去過NY 同多倫多嘛 好想見識下

幾時完sem

無三不成幾 定你講多左野

翻埋今個禮拜有得抖
要chur爆佢之後去旅行

唔知呢

我都未去過溫哥華
想去下~~
鍾意行山果D

哎呀咁果次我咪即係戳中左你囉
唔講住 返學先

人真係唔會滿足
明明對眼就算唔叫好靚 都叫好睇
但見到人地對眼再大啲靚啲有神啲又好羨慕
雖然冇唔開心感覺

得嫁啦你係咪以為自己好醒呀其實

成世未離開過亞洲

有冇諗過我可以唔係張相到

你究竟想點

下 講下炸嘛 又冇唔開心
純粹想表達下人唔會滿足

okay 架呢到
座Grouse Mountain 係山腳望上去成個牆咁
行上去既話去到1/3 會去到Point of No Return 過左之後上唔到要直升機送番落黎 最高果part 要用埋手拉個人上去
行過一次之後發誓以後只會搭架X車上去

不過果次都幾飽眼福下 D鬼仔雖然當食生菜咁食 但係去到一半到有D鬼仔中學生除左件上衣 睇到我扯扯地

再唔係去行瀑布 行完夠膽可以裸曬跳水 夏天D水好似冰水咁正

人生流流長

九點都係 target 380 星期六個兩場是旦 一場算

D鬼仔身材好正
但係條trail有幾長架?
我之前行hollywood果個行到好生苦....

一朝早就燥到仆街

一起身就鼻敏感

咩事

一起身就係咁打乞痴 爽死了

座山唔係好記得 我好似爬左個幾鐘 最快紀錄好似係 40分鐘

瀑布要爬獨木舟入去

爬完再行35分鐘到

一起身就眼訓

咁應該OK
瀑布要爬獨木舟???? 咁正
下次我去一定會去果到
THANKSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

係個好大個湖到出發 跟住入一條河 再爬爬爬爬爬
上岸再入 可以順便camping
同仔仔野戰都得

諗起都想砍咗個鼻

其實點解可以訓幾個鐘應付10幾個鐘需要

捱出黎

Google

到時喺度更新

無事了

有仔仔先算啦

上次唔知咩事由兩點打乞痴打到夜晚八九點流哂鼻水眼水辛苦到

去邊玩

去邊
一陣番到公司就拎假同個 fd 歐游呀我
暫定 UK Netherland German 都會去
荷蘭要目的係食草

咁好

大阪

我都想去 好想見我偶像

京都

一齊、留個電話先，我地兩丁友去咋

緣份

okay check pm
但係我偶像係希特拉喎

最鍾意佢汁鬚

笑左

好想去博物館同狂飲啤酒

我飲啤都ok
白酒飲紅唔飲

打唔到

Me too

Me three

Me four

Me five

黃牛死全家

屌仲要俾老世鬧做咩唔番位做野
我話有個電話要打

放棄要做人
Sor 買唔到俾你

我撳到搭半都要預備返工

唔打啦唔上啦

渣gar

訓得好爽

唔使返工返學？

又成功咁一個星期(?)冇打過飛機 有冇好片介紹 係屋企真係唔可以唔著under

怨婦mode on

why

一星期唔打 但係一次過出晒

我都試過有排忙到唔想打J
1個月到

咁勁

返十二點

搞錯

唔著under好舒服 我係屋企都唔著

要調教下

我係屋企淨係著under

雞莊呢

係到呀盲咗

好暴露呀 shyshy

成日比媽媽鬧：「你著返件衫得唔得啫」

呢嗰時候應該食咩早餐

諗住今日無太陽就加更返工
點知佢同我出太陽

好麻甩

點解

唔著under 只係著條面褲既話我會好易扯旗

有太陽咪可以出街影相
無太陽咪無街出 咪加更

麻煩你~~~傷我心~~~

擇日再影

好咸濕呀

我都好易扯

咪好囉 又可以打兩打

你好樣衰呀

夠唔夠傷心？

我係屋企都要底褲面褲+件衫，熱都係咁話

鵝刀係係屋企著孖煙通…細佬女朋友黎都係

好mean

諗起就覺得臭

唔得 我試過有次做野做到夜晚3點 好攰好攰咁上床訓 點知色心起 忍唔到手 執左劑 第日番學好似死狗咁

件衫日日搵，香噴噴

mk貝

你老公肯同你大戰三百回合我唔信你唔做

我都係 好爽

日日換，打錯

收皮啦 我呢啲肥毒油痴漢形叔叔黎咋

sor 因為你著左衫 唔慣

琴晚返到屋企衫都未換你就真接係我條褲個ass位剪爛佢真接插入嚟
你自己猴擒咋

黑洞莊

好眼瞓

明明就係你自己返到黎就自動波除好哂衫比我隨時屌

阿sa唔該

想問下搬咗出嚟住嘅巴打
租貴唔貴

不嬲都鐘意著住條白色緊身底褲同背心色誘你
我無著衫係你撒開嫁

呀 買到啦

好貴

幾多錢？

睇你想住咩 住幾中咩環境

大西北

禁到依家？上網買？

一個人住，非劏房， 正正常常就 ok

佢鐘意著白色背心

月入？

仲有咩區

買左

係

假已拎，差系統mark 名 同買機票
買完先諗點玩lu...

如果係同仔仔去你話幾好呢

買邊日

仲ff

Sor 囉
出番去做野

高質

有樓了 有高潮嗎

天下憾事往往離唔開感歎如果呢兩個字

佢梗係高潮啦

個嘴仲要出撚哂水添

口水乾左會臭是常識吧

除左酸我諗唔到其他詞語

全部屌死我

喂呀 返緊工

入到個網喇

黎拜六380無曬

拍GV果兩隻

係乜撚都無晒

未即係你

我係臭西

好野
今晚考試依家發燒
好呀

禍不單行嘅魚仔

有無得postpone ?

329賣飛唔比我請朝早三個鐘
d火即刻湧上嚟好想辭職
唔係等緊份花紅我真係

我真係恭喜你呀

我種族歧視見到南亞就諗起黃牛
好憎佢地

魚仔加油

不了

任何高登MMORPG 都一定會變成鬼打鬼 是非全流

好想俾車撞
得閒死唔得閒病

無得延遲就頂埋佢啦。知你辛苦

其實有D問題係解決唔到, 所以先至需要自殺

「佢廿幾年都係自己一個，會俾同事同學講笑咁講係咪基
其實佢內心一D都唔想自己係基
佢想好似異性戀咁正常生活同社交
可以唔駛俾人講，但佢既問題無辦法解決」

如果我最care既人可以接受我就好

如果一個人

集齊哂 夜空+日遊+小糖

呢度會變成點

唔成立
夜空=自負 小糖=自卑

話說呢 如果你比起同齡既人遲畢業 你會唔會介意
我其實好介紹

如果大部分人都接受就好 我真係好想行有法律效力嘅教堂婚禮

唔介意 遲幾多

多重人格

日遊金句 唔係靚仔唔係人

半年最多

發夢同佢一齊追返
回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

半年姐
唔講仲以為三五七年

係qm見過一個3x歲既student nurse
我個度有個大我三年的同學
其實一個45歲 同42歲既nurse有乜唔同？？？
咪又係nurse
歲數不是問題

愈渴望見面然後發現 中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念 不懂怎去再聊天
像我在往日還未抽煙 不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演
不如不見

我硬係覺得有問題 可能我做會計 比人遲就係遲
成日覺得會比人笑 會比人話廢

加埋可能我愛人對我影響好大 成日想同佢一齊畢業呢樣個樣 （實際係想同佢去畢業旅行 到而家都未試過同朋友去旅行）

佢次次屌完我話唔緊要我都唔知點解仲係好care

天佑巴

當一個已經搵銀，一個仲係靠緊屋企（因為讀書）
你係一定會 feel 到個差距
佢唔緊要嘅咁你諗乜野

Sick leave 啦

屌科科遲咗就係遲咗嫁啦
你諗遠d其實根本冇差別
咁當然咪defer啦
我估我會因為今日呢科defer

一瞓醒發現係夢嗰種空虛感真係不得了

咁做份卷會難10倍
打死都考呢份

我遲左兩年 好介意

發癲mode on

唔係個個都ltr 到架嘛
雖然依個係每一對嘅目標
都要睇番個兩個人
同ex 雖則時間短，但一齊嘅時候我盡量都係想做俾錢個個。因為佢仲讀緊書，但佢又好唔鍾意我咁

最後莊莊買左幾多號嘅飛

唉我都唔知
佢屋企算係有個錢 總之就好複雜
唉 一講到未來就好頹

拍住先囉，諗咁多，有問題先諗啦閃閃
解決左你個long d 同佢唔俾玩pat pat 應該先係當務之急

唔再搵喇，再打一字等唔到嘅我斬手指

Sorry for losing my shit these several
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有
那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後
假使間決定 寧死都不放手 我更內疚

You are you are, my favorite medicine

You are you are, you're where the edge began

You are you are, just one last time again

14號680
plan緊24開始排隊

點解買左仲要排

想入尾場
想睇980靚位
我有飛多嘅睇下係度放有無人要

你唔係CGPA 3.4咩

只要可以同佢係埋一齊就好開心

我覺自己好抑壓自己情緒
食食下飯突然想喊

佢驚咁嘅狀態考會死依科...
咁咪會...

唔好喊哥哥呵返

Hug

其實係架
由無到有
由擔心到開心
你快啲出本自傳
放上 google drive 我當小說睇

Hug
Are you sure you are 哥哥 ？

莊好似22

今年會22
咁弟弟囉

莓子其實好大下

雞莊弟弟

莓子叔叔

六相哥哥

我緊係大啦

我也不了

睇過

死一科我下個sem仆得街

祈禱，祈禱幫到你

麻煩你說多一次

我考dse果陣都會

傻啦 比佢發現未死

Pm me with text of story then

未又係暗戀多年既故仔

又黎呀

老姑婆準備好未

厹性格
改不了

屌唔係囉
唉
講下都唔俾
閃閃今朝先講完咋

我已經分唔到佢地，邊個比帽仔帶話

無呀真係無囉
以後講都唔講喇唉
潛

控制下自己啦

Sor呀
再打pm 斬手指

幫緊你驅狗姐
冇事既

證實已經不可以

唉唔好咁啦好冇

有咩慘得過無狗埋身

屌我好撚on9
原來聽日先考
好柒呀

你都有target仲領養咁多流浪狗做乜？

咁今日罰你養病 聽日考好啲

好撚彩咋你
仲唔抖下
聽日打大佬

狗速衝番去訓

有target其實其他野都唔會睇到上眼

但今日都要交assignment
都係要番去
又好似冇蝕到咁喎

正確

魚魚有咩醫訓唔夠既良方

早d訓囉

其實入左大學已經capture左個degree仲有咩好怕wor

好想搵人，不過廢時佢唔理我

我依家咪俾人唔理緊囉
又有乜好怕

最怕佢理你個陣係話「我有事你都唔搵我」

天真
睇你想唔想要master
仲有某d科gpa低冇人請
even 我個科都唔係人人有ha offer

係囉
壓力太大失眠定點？

屌你唔揾人地都係唔理你炸嘛
咁點解唔俾個機會自己
even人地唔理你都冇損失既 咁點解唔做

我好怕chur親人，所以好多時第3句都唔理我就會收自已皮
之後就摺埋放負

係嘅，完全明白
我收皮

了解

咁我呢

i know that feel bro
有時真係要忍下
但有冇定期約出黎見？

中學生應否談戀愛？試析力述你的看法

有中學唔俾拖手添係學校
所以係唔應該（標準答案）

冇呀講緊以後

55

未試過單對單見
但係早兩個星期，同上星期都有見到

問小糖拍唔拍拖

之後又LOOP返見唔見得光呢個問題

下唔見得光唔代表唔拍得

約到單對單就得米了！

又唔心急，慢慢黎啦

不過最好grad之前

石屎封洞要用咩去熔化佢??

係愛呀，貝佬

點解唔係精液

你d精液應該係帶腐蝕性

精液係愛既副產品
你做愛就會有精液

靚仔洋腸係地鐵範圍食野無人捉 靚仔真係玩日田

我會搞到人有BB

自帶子官生成器

黎緊幾日我會好好反省
打攪晒大家

我金色頭洋腸唔見左

唔係我有BB

你奶番地下佢跌咗落既食物碎囉
間接口水接觸

做愛係過程 精液係產品 一仔d精我會食

asexual reproduction

佢應該誤會左我
我意思係佢D 可以幫人整個子 出黎

原來連你都咁變態 仲以為你係清泉

悶的很 都不說話的
不怕苦 埋頭去做

HI

好野返屋企

時間過得太快

功課仍未做哂

冇耳機聽歌嘅日子
好辛苦

星期六日又唔買

雙龍我

係呀 唉

要毒撚出街 有冇人性呀你
星期五學完日文順便買

有鬚

結他斷線

Bad sign

去譚仔叫清湯既人係咩心態?

完全AGGER

想搵啲神婆出下黎

我識塔羅

唔食得辣a ma
我食熱浪都要飲水

唔除衫 一除就出事
好似金秀賢

咩事呀 好惡囉 嚇親我

嘩 波吖 坡仔吖

應該係支仔黎架

我都想搵

食咩好呢
好想食甜品

好掛住大埔呀婆豆腐花

性交轉運

仲有馬會會所既楊枝甘露

好想食手作雪糕添

仆街啲露肉圖咁大張，次次都驚俾同事望到

我自負?

我咁正都負

黃衫個件 好想隔件條運動褲 抄佢褲浪

我屌你呀 結他係我地中間最大既共同興趣
你斷J我都未斷

搭地鐵更加麻煩

好肚餓呀
而家慣左食宵夜 一日肥D肥D咁

我發現魚仔好鬼SCIENCE MIND 好IDEAL

百科解釋：

自負就是自己過高地估計自己。人的自我意識主要包括三個方面：自我認知、自我意志和自我情感體驗。人評價自己，要靠自我認知，有的人過高地評價自己，就表現為自負；有的人過低地評價自己，就表現為自卑。 自負往往以語言、行動等方式表現出來。 自負實質是無知的表現。主要表現在不自知。俗話說：“自知者明”，“人貴有自知之明”。無知有兩種表現，一是盲從，二是狂妄。自負有時表現為狂妄，容易造成對方的反感。

唉
我都無撚用架喇，斷唔斷又咪咁

食囉都唔驚啦

番一次大陸肥兩K
上邊用嘅究竟係咩油

我仲有一個月時間操番fit 自己番去色誘愛人

令你斷J既油

你們都被他迷倒了。恭喜曬

地溝油囉

做咩閃閃無啦啦要我斷J ?
斷左就收心養性喇咩

咪FLIRT講講下又唔見左人

男神魚魚
我地呢D Small potato 睇下未算

上堂呀嘛

斷呀你

不要再說了
今日已受打擊
係時候成長了

講下姐 見佢連腐蝕性都拋埋出黎

熱撚死 最憎夏天

33係到個陣，我講啲野佢以為我讀醫添啦

識落你地咪個個話我戇鳩囉

好凍喎灣仔

元朗熱死

我除左斷J咩都冇講過
Po都冇追
我好乖架

7度 好想番香港出一身汗

唔係呀...我覺得你講野好似CC咋...

好奇想問
扯緊，硬曬，格硬屈佢係咪真係會斷，定撕裂啲唔知乜野咁上下嘅狀態？

有人酸過HCl
咁我係唔係又好有science mind

CC?

押韻喎

咁似港女問既野 you have a dick try it yourself

好威呀你咁都比你發現

其實HCl(aq)可以唔係好酸 都係睇濃度姐

閃閃今日都好似失常

嘩7度呀好羨慕呀

訓得少可能

可能我餓得濟 同埋識得我耐我係會變到痴痴地果d黎

我有時太肚餓會發脾氣

乖

-log[10]咁酸

五六月歐洲會係幾度呢
英 荷 德 丹 法等
剩係去 以上三到你地會點揀

中間三個

英荷法

如果香港每日都7度就好

原因唔鐘意法國人
中間三國話就遠但起碼係隔離
德國出名多城堡
係咁

豆巴幾歲 唔記得左 俾我感覺好大 都就30了

你第六感不嬲好差嘅？

好似25?

無錯
d高矮肥瘦我成日估錯晒

原來我都會開完門唔記得拎返條鑰匙出黎

估下我幾高 ？

174！

169

閃光講過自己180 唔通又係假

167

你到底係咩人

我鬼有講過 最多未話我想變180

我D第六感好準嫁

屌
btw大塊田做得好好

下⋯⋯點解冇啦啦又搬佐我上神台⋯⋯

咁你係咪200

我覺得人訓幾粒鐘可以應付十幾粒鐘需要好神奇

u on99
BMI 16.8
體重之前講佐
計得番晒我D Stat出黎

咁似唐文龍

16.8

唔信 16.8點會引到坡人send肉照俾你

bmi真係唔係代表一齊
有dbmi低睇落身材都唔錯

睇掌POST巴打話我有啲低係到 可以試下催財
魚仔/ 農莊點睇

痴線唔可以喜瘦

有d低係到？唔明

已經唔記得你隻手係點

係唔係telegram佢易覆d

我有ABS囉
Gene 問題食極唔肥
以前中學係泳隊同籃隊 所以有D底
我係猴進化緊做狼個階段

我都冇你地TG

no
講緊掌紋post巴打

TG group
私交可恥

贏在起跑線上 我要操多幾倍先可以出番D肌肉出黎 如果唔係就會變肥仔

冇追po唔知幾重

鐵血 係部高達到搞3p 咩料

我都係食極唔肥

只要父母有一個係肥
OFFSPRINGS 有80% 都有肥胖基因
而我父母都唔肥

I Know That Feel Bro
之前試過食奶粉做Gym 0作用

計計下我BMI都成25.8
唔知我入面而家脂肪比例係幾多呢

我老豆

試下餐餐Pizza 炸雞 我朋友咁樣操左6舊番黎

呢個咁似容癌既人,係乜水
佢副偈超正,真心欣賞佢

原來你又係肥仔黎

胡力威

你食邊隻？

好瘦

已有
但我係想BMI 去到18
然後KG上到56

高達震

撞車前都算有胸有6舊既 而家Hea哂 仲要狂食野

餐餐pizza

要日日做2-3次 同埋狂食
我朋友好似捱左一個月 專操腹肌 但係之後唔keep 好快冇左

你呢隻係gainer喎，瘦底食岩晒
係咪操唔夠
我食開on嘅pro gainer

變肥仔啦你

我有一期每晚晚餐都係M記
冇肥過

完全唔Work
所以後尾我放棄了

好明顯 用錢就推得上床

有次番香港同佢一齊癩去赤柱玩完水就食入面果間pizza 好彩佢請 如果唔係破產 跟住就睇住佢去gym房跟大隻佬操 操完又食

試下操多啲 平時再食多啲
一星期操返四五日
我呢個半月重左四公斤

Adore 點解可以咁正

諗起要keep住操就不了

咁你有冇呀

係咪4公斤肌肉先

你地瘦低可以狂食鐘意食既野操喎
我地要食雞胸呀 生菜果D 冇味既野

一定係肌肉，因為啲人話我身型變化唔大
四公斤脂肪嘅話會肥好多

由佢啦

我食極d碳水化合物都唔肥既 餐餐pizza有錢既話真係得

係驚坐耐咗office會愈嚟愈肥
btw 點樣firm ass

又好耐唔見你

利害

我而家有D驚去番Gym房 怕比人笑

Squat

收皮

不過呢D野曾經擁有過就算 安慰下自己

點會比人笑
我咁瘦都無比人笑

太唔公平啦

咁你仲點色誘你愛人呀

要Fit仲要早訓 最難其實係呢樣野

我唔會再做Gym了
好撚貴＋煩
冇咁多時間燒
我要4KG脂肪Ok嫁啦

依個係fix幾耐一日做幾多次嫁

岩呀 最緊要係休息同食野

所以未話 呀呀呀呀呀呀呀呀呀 點解我唔係食極都唔肥
屌 我愛人仲要係好撚鐘意拉人去食野 跟住佢個小肚腩唔識大架囉

多四公斤脂肪可以好攬好多

我已經練成9至10點瞓
係食嘢難介口

學校冇? 我都係去學校個算 出面果D太多勁人 又貴

我而家冇3-4點都訓唔著

慢慢試 試到岩
一開頭唔使太重 最緊要用岩個位

提子，有得進化

試過去一次
屌你老母俾人聊
學校個泳池又係 唔知點解會有個阿叔係度
然後更衣室俾佢摸佐一下
自此學校既設施只會用拉巴＋CAN

康文幫到你

壓力定做咩？

康文囉

你真係有好多桃花

爛嫁屌

好
好想減走個太ass
好撚大

有冇人錢太多 我可以做money boy

申請完
抽唔中我

要幾靚仔先有咁多桃花

陰影 我呢到更衣室唔知係點定係咩野
好多人係入面真係咩都唔著 去sauna 房又唔搵野鋪低先坐

唔知 其實我一直都好難先訓到 就算好攰好攰都係咁

高中開始已經係

係個光頭既大叔呀
佢摸完我我好撚想切撚佐落黎
講起就驚

減嘅話要做埋帶氧

全靠爛石

好慘
我係秒睡份子

我好好奇有D 男優個ass 勁圓勁彈手 果D係天生定操出黎

我中五開始操足兩年都唔中

試下飲花茶？
玫瑰花茶同茉莉花茶

佢有冇一野渣落黎

直接用學校gym room資格申請就得

firm完再睇下點再算
再唔係依家日日跑樓梯返工返屋企

屎忽

我放低左我隻手比佢
之後我順帶問佢我有無偏財
佢就建議我催財

之後叫我去佢IG參觀

咁其實COMMON SENSE都知催財要靠物品啦

就係咁囉

茶唔會令人醒D咩? 認真 我真係比呢樣野困擾得好緊要

都係要排隊

如果佢都鍾意我未好 有無D爛石可以有真桃花

未啱囉

油尖旺附近嗰啲套房好似ok
4K 一個月

咁你應該唔會好肥

我老公話我個屎忽好結實

可唔可以過D基因比我
又唔肥又易訓

No
呢兩隻係定神既
中醫角度失眠係因為心有事
可能心火盛／心陰虛
你平時有冇好多手汗 個人發熱 掌心好熱咁呀？

咁瞓得唔好 好易發夢呢？？

用水晶都得平平地

草莓 摩根 S7 月亮石

肝火盛
鼻有冇生瘡？
BTW 閃巴有冇夜汗？

有呀 有啲細細粒嘅瘡

有 記唔記得我有個唔知咩疹 一熱就會痕到pk
有時個疹一起隻手即刻出好多汗 但係又唔會滴出黎咁勁

平時我成身隻手係最熱 落雪點都好都係 個人就冇咁勁

我老豆果邊個個兄弟姊妹都有心臟病 關唔關事 我上年check左心 醫生話冇問題架喎

識野
再勁咪紅紋囉

竹X茅根清清肺熱先啦

發夢就一星期3－5次？？
我有時一係就訓一陣就好醒
有時一訓訓十幾個鐘都唔夠咁 就算格硬起身 飲一大杯冰水 一陣間我又會眼訓過

Shamesung?

唔關事
中醫同西醫好唔撚同
你依家即係心陰虛
打少D飛機試試
補腎
飲D百合蓮子湯

仲皮膚靚 靚仔 可愛 多腳毛 有酒窩
眼大 鼻高 唇厚 耳仔有肉
唔識黑 多敏感位
要乜有乜
鳩up

叫超級7 呀嘛
不過好撚貴

鼻冇呀... 不過有時下巴 同下巴左右會出 額頭一係就唔出 一係就一次過出2-3粒

我屋企人話係壓力喎... 我中六出得最勁 試過一粒就黎好 點知出第2粒 2粒併埋左一齊

你又有咩

你打太多丁了
個人虛晒
腎水虛晒濟唔到火

兩粒拼埋一齊

唔得 我鐘意曬黑果隻色

酒窩
奶佢酒窩

我腎虧 我21歲咋

下巴個D係腎水冇晒
頭係壓力

打少啲啦

平有平玩貴有貴玩
不過月亮既能量冇咁勁同係陰力
如果你係脾氣唔多好果d用月亮好d
利申用緊

已經一個星期1-2次架啦喎.... 唔係掛...
如果飲酒易面紅係咪都係腎？

你試下戒一星期丁試試
會好好多
中醫角度好撚易腎虧嫁炸
你個邊有中醫？

各位我砍掉重練算 再見

冇呀... 有都唔信 又貴

我想問壓力
係唔係自己覺得無唔代表真係無

呢D西醫野啦又變做
肝既問題
唔夠Enzymes

no

係呀
要面對嫁
direct coping

唉 飲食我可以點入手

咁煲下百合蓮子先啦
有中醫多數開鱉界俾你 好滋陰

食少D 熱氣野
煲岩岩個個湯飲
鴨同魚都係滋陰的食下啦
用水魚煲湯又得

重點係我唔知邊方面有
但自己覺得無...
但額頭由上年秋開始有瘡

訓得好唔好？

我成日食魚 普通焗

你地真係好令人羨慕 食咩都得

咁暗粒不停重複係左面豬生係乜

話時話額頭可以點搞 除左壓力來源 呢個應該呢一世都搞唔到 其實我屋企加埋我揹緊7位數字債

岩嫁啦
戒下丁啦
虧虛過度了

閃光巴

屌你我唔撚係中醫來嫁！！！
揸藥膏睇西醫 一係Tetracycline 一係erythromycin 揸下
一係你去Kiehls 買枝洗臉玩下

用深層清潔嘅product會有幫助

對唔住囉 我走先 唔放負了

唔記得佐
你飲下夏枯草睇下點啦
青春期係咁嫁啦

放下啦
但我地真係幫唔到你
聽你講下啦

係到放啦 多你一個唔多

好
秒睡
精神嘅
夜晚都唔攰

係精神嘅

我成日都照鏡望啲瘡望到喊
但我又唔到要睇醫生地步 又好想冇哂啲瘡好想靚
我好似一張白紙淨係留意粒黑點咁

精撚神

咁應該唔係壓力掛
擠撚晒佢啦屌

秒睡 好羨慕

油黑晒成張紙咪得囉

豬

約咗 fd 食飯，已經等咗十分鐘

「不要玩食物」

屌死佢

濕濕碎 9個字都試過

放啦 負咋嘛

兩個鐘都試過
死性不改

玩你呀

唔lu 反正我慣自己一個揹上身 訓醒 訓到既話 未又要生活搵錢

我去網吧／機鋪打住機等

兩個鐘
遲多過半個鐘我會走先

唉唔開心 訓教
覺得自己價值觀好有問題
例如我覺得每段戀情都會散 但人地話我屋企你屋企都冇離婚 好多人都冇離婚一齊老死我又駁唔到

屌，點解可以咁撚樣

咁又出左份exercise

人總需要勇敢生存

我試過等足三個鐘，所以真係小事啦

講左舒服啲架

有時條仆街連係邊都唔肯講

真心係會
有時唔洗咩都自己擠既
雖然實際上幫唔到但都可以分擔下嘛

我們一直都在

已慣
但如果BF要我等1 HR 仲要唔道歉唔撚哄我一定飛

下，我已經習慣左等人
反正我又無咩所謂

我會好好懲罰佢

熊男友唔敢，佢好有交帶

耐性呀~

死撚緊
我第二任係每次都遲
有次約我0830 係海邊 然後佢1130 先出現
我吹到病佐佢仲要西我面
即飛撚佐個On9
水瓶座D撚屌真係快D仆街死

真係爆煲先算
而家仲頂到既 遲下take 5科 仲要係concentration 仲要番工 我諗我連上黎呢到都冇時間
我時我同愛人講佢又會罵我話成日都講呢野樣

我試過同我果位食唔肥朋友約去玩 結果佢遲到係最後打黎話唔得閒 冇出現到

咁同我地講啦

價值觀同大眾唔同唔代表有問題

冇呀 我好開心呀 等緊同愛人BB Facetime 之後訓教
如果果陣我失去左佢我諗我真係會死撚左佢
大家唔再需要討論自殺呢個問題 人人都有生存既權利 人人亦都有權去掌握自己生命 但係人人都應該活一個對得住自己既人生

兩個鐘真係即場發脾氣

正常既價值觀根本defined唔到
點為之正常
點為之有問題
只係有所謂既「正常人」走唔入「唔正常既人」既內心世界
所以會覺得有問題
但係走唔入人地既內心世界既時候
根本唔可以評論個個人究竟係唔係有問題
唔好以世界觀黎排斥自己
冇用嫁
你永遠都達唔成世界觀所有既成就

誰都會散
怎知一拍便會散

痴線樓上有人話我30歲
明明就22歲但14歲童顏巨鵰

點解我成日都將啲機會因為戇鳩而送走曬。讀書係咁，番工係咁，感情都一樣。

29:00 開始 睇到我有少少

巨鳥 睇過 驗一驗先 埋一埋黎

呀姐問想唔想升
我話我未 ready
Me so dumb

冇得醫 番去同佢講話未ready 坐係同一個位一世啦

點解會咁on9...

水瓶性格古古怪 若即若離咁

屌 個Ending 好撚好笑 好耐冇試過笑得咁大聲
想學英文果2個自己睇下 睇下仔都好

又話唔劏房

套房就已經係劏房啦屌你

唔劏房可能要成皮野

屯門都89千300尺好似係

新加坡好在好多屋係夾租租間房share廳廚廁
岩岩黎同另外3個hehe夾租勁開心，靚靚地段配套，月租都唔洗4千港紙

3件都猴 定熊

岩岩黎一個猴0，一個矮大隻馬拉人(不作考慮)，一個188高肥仔 冇個岩

後尾一個走左，又搬黎一個法國運動教練鬼佬，不過直既

直男教練租進淫窟

法國仔 法式濕吻

比人搾乾都似

鬼佬我都冇性趣
反而自己一間房，又成屋hehe唔怕見到尷尬，可以成日帶人番黎

我同水瓶好唔夾

Ex係水瓶 不能同意更多

租左6個月都帶過8，9個人番黎